
                      Gran thriller!! De lo mejor del genero Con todos lis elementos necesarios y sobre todo una puesta en escena de  Penn colosal en la q se mezclan vidas del detective con vidas del caso sin q parezca lo mismo de siempre y con final " redondo". Muy muy aconsejable.. De lo mejor de Arthur Penn ( y eso q Alice's kitchen y little big man no son Santo de mi devoción esta me encanta )
        
            